msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

msgid "The Feast of Hemlock Vale"
msgstr "鐵杉谷盛宴"

msgctxt "masculine"
msgid "Simeon Atwood"
msgstr "西緬．阿特伍德"

msgctxt "masculine"
msgid "William Hemlock"
msgstr "威廉．赫姆拉克"

msgctxt "masculine"
msgid "Gideon Mizrah"
msgstr "吉迪恩．米茲拉"

msgctxt "masculine"
msgid "Theo Peters"
msgstr "西奧．彼得斯"

msgid "Areas Surveyed"
msgstr "已調查區域"

msgid "Southern Fields"
msgstr "南方田野"

msgid "Day / Time"
msgstr "日期 / 時刻"

msgid "The Codex [codex]"
msgstr "聖典[codex]"

msgid "Three Days, Three Nights"
msgstr "三日，三夜"

msgid "Residents & Relationship Levels"
msgstr "住民和友好度"

msgid "Location Adjacency in this Campaign"
msgstr "此劇本中的地點相鄰規則"

msgid "Day [day] and Night [night]"
msgstr "白日[day]和黑夜[night]"

msgid "Elusive"
msgstr "避戰"

msgid "Against Nature"
msgstr "違背自然"

msgid ""
"“It was just a colour out of space—a frightful messenger from unformed realms of infinity beyond all Nature as we know it; from realms whose mere existence stuns the brain and numbs us with the black extra-cosmic gulfs it throws open before our frenzied eyes.”\n"
"<i>– H. P. Lovecraft, “The Colour Out of Space”</i>"
msgstr ""
"<i>“這是來自異星的色彩，無垠宇宙外的不可名狀領域所派遣的信使，顛覆所有我們認知的自然法則，光是認識到這個領域的存在就能讓我們的大腦超出負荷。在我們狂亂的目光中，祂將開啟漆黑的外星渦流，剝奪我們最後的意識與感官。”</i>\n"
"——H.P.洛夫克拉夫特<i>《星之彩》</i>"

msgid "<i>I want to dance!</i>"
msgstr "<i>只想盡情起舞！</i>"

msgid "<i>I want to feast!</i>"
msgstr "<i>一心享受盛宴！</i>"

msgid "<i>I want to be transfigured!</i>"
msgstr "<i>渴望體無完膚！</i>"

msgid "<i>I want the Abyss!</i>"
msgstr "<i>一同墮入深淵！</i>"

msgid "Day 1 ([day])"
msgstr "第一日([day])"

msgid "Apertif"
msgstr "開胃菜"

msgid "Complete <i>The Feast of Hemlock Vale</i> campaign once on any difficulty."
msgstr "以任意難度完成《鐵杉谷盛宴》劇本一次。"

msgid "Unshattered"
msgstr "完整無缺"

msgid "Achieve every ending in this campaign."
msgstr "達成這個劇本的每一種結局。"

msgid "A Strong, Silent Type"
msgstr "剛毅靜默"

msgid "Finish <i>The Feast of Hemlock Vale</i> campaign without voluntarily triggering any codex entries."
msgstr "在沒有主動觸發任何聖典條目的狀況下，完成《鐵杉谷盛宴》劇本。"

msgid "Colour Outside the Lines"
msgstr "言外之彩"

msgid "Skip both <i>The Twisted Hollow</i> and <i>The Longest Night</i> during a single playthrough."
msgstr "在單次劇本中，同時跳過<i>盤根空樹</i>與<i>長夜</i>冒險。"

msgid "Life of the Party"
msgstr "派對動物"

msgid "Complete <i>The Feast of Hemlock Vale</i> campaign with each resident at Relationship Level 2 or higher."
msgstr ""
"在所有住民的友好度皆至少有2格的狀況下，完成\n"
"《鐵杉谷盛宴》劇本。"

msgid "Dancing Queen"
msgstr "舞池女王"

msgid "<i>Share a dance</i> with 4 different residents during <i>The Second Evening</i> prelude."
msgstr "在<i>次夜</i>序章中，與4位不同的住民<i>共舞</i>。"

msgid "Audrey III"
msgstr "奧黛莉三世"

msgid "Complete a scenario engaged with a Poisonblossom having 10 or more overgrowth on it."
msgstr ""
"在與至少有10個過度生長的毒花交戰的狀況\n"
"下，完成一場冒險。"

msgid "Hold on to your Potatoes!"
msgstr "抓緊你的馬鈴薯！"

msgid "Complete <i>Written in Rock</i> with both a resident and the Prismatic Shard asset under your control."
msgstr "同時控制住民以及棱彩晶體的狀況下，完成<i>銘刻於石</i>。"

msgid "Dream Home Breakover"
msgstr "改造夢想家園"

msgid "Complete <i>Hemlock House</i> with 10 locations in the victory display."
msgstr "在勝利區中有10個地點的狀況下，完成<i>鐵杉之家</i>。"

msgid "Settling the Score"
msgstr "清算舊帳"

msgid "Defeat the Thing in the Depths in <i>The Thing in the Depths</i>."
msgstr "在<i>池底之物</i>中，擊敗池底之物。"

msgid "“Here, Crabby Crabby!”"
msgstr "“來這裡，小蝦蝦”"

msgid "Make the Limulus Hybrid flip at least 8 times during <i>The Lost Sister</i>."
msgstr "在<i>迷途姊妹</i>中，使鱉屬雜生物翻面至少8次。"

msgid "A Different Kind of Sting Ops"
msgstr "另類的針刺戰術"

msgid "Complete <i>The Silent Heath</i> without spawning the Brood Queen."
msgstr "在沒有生成蟲巢女王的狀況下，完成<i>靜寂荒原</i>。"

msgid "Wait, There’s No Shrouded Shrine?"
msgstr "等等，沒有隱藏神廟嗎？"

msgid "Survive <i>The Twisted Hollow</i> in Standalone Mode until you reach at least Darkness Level 10."
msgstr "在單場冒險模式中進行<i>盤根空樹</i>，並存活下來直到在黑暗等級達到10。"

msgid "Bear Necessities"
msgstr "熊的必需品"

msgid "Defeat the Ursine Hybrid in <i>The Longest Night</i> using only scenario card effects."
msgstr "在<i>長夜</i>中，僅使用冒險卡牌效果擊敗熊屬雜生物。"

msgid "Let’s Do the Time Warp!"
msgstr "讓我們扭曲時間！"

msgid "Complete the Lambs to the Slaughter Resolution in <b>Prelude: The Final Evening</b>."
msgstr "在<b>序章：終夜</b>中完成待宰羔羊結局。"

msgid "Oblivion Shmoblivion"
msgstr "反向湮滅"

msgid "Win the <i>Fate of the Vale</i> with each Cosmic Emissary enemy in the victory display."
msgstr "在每個星界神使都在勝利區的狀況下，贏得<i>谷中宿命</i>冒險勝利。"

msgid "High Dive"
msgstr "深空跳水"

msgid "Sacrifice yourself for the Vale in <i>Fate of the Vale</i>."
msgstr "在<i>谷中宿命</i>中，為谷地犧牲自己。"

msgid "Best Friends Forever!"
msgstr "知心好友！"

msgid "Reach Relationship Level 6 with the following residents:"
msgstr "與以下的住民達到6格友好度："

msgid "Know Your Place"
msgstr "擁抱天命"

msgid "Win <i>The Feast of Hemlock Vale</i> campaign with Mother Rachel at Relationship Level 3."
msgstr "在與瑞秋主母的友好度至少有3格的狀況下，贏得《鐵杉谷盛宴》劇本勝利。"

msgid "Heart of Steel"
msgstr "鋼鐵之心"

msgid "Win <i>The Feast of Hemlock Vale</i> campaign with Judith Park at Relationship Level 7."
msgstr "在與茱蒂絲．朴的友好度為7格的狀況下，贏得《鐵杉谷盛宴》劇本勝利。"

msgid "Holding Out for a Himbo"
msgstr "花美男又怎樣"

msgid "Win <i>The Feast of Hemlock Vale</i> campaign with Theo Peters at Relationship Level 7."
msgstr "在與西奧．彼得斯的友好度為7格的狀況下，贏得《鐵杉谷盛宴》劇本勝利。"

msgid "Captivating Scream"
msgstr "迷人尖嘯"

msgid "Win <i>The Feast of Hemlock Vale</i> campaign as Patrice Hathaway."
msgstr "以派翠絲．海瑟薇作為調查員，贏得《鐵杉谷盛宴》劇本勝利。"

msgid "Win <i>The Feast of Hemlock Vale</i> campaign with at least three Ultimatums active."
msgstr "在至少三個變體 Ultimatums 挑戰啟用的情況下，贏得《鐵杉谷盛宴》劇本勝利。"

msgid "Hemlock Expertise"
msgstr "赫姆拉克島專家"

msgid "Win <i>The Feast of Hemlock Vale</i> campaign on Expert difficulty"
msgstr "以專家難度，贏得《鐵杉谷盛宴》劇本勝利。"
